大家有無d中學醜既 上左大學之後靚好多？

每人post個中學麻麻地 畢左業之後就脫胎換骨 變左靚女 或者唔錯既女黎睇下唔該

佢中學都好靚女喎

臭偽abc

依啲係中學啲相?
咁大學嗰啲呢

呢啲咪大學recent嘅相
利申 同uni 成日見到佢

唔覺靚

同個靚字冇任何掛鉤喎

Ugly

咁都叫靚

靚？ Are you kidding?

係咪要po下樓主中學同而家做對比?

借刀

想知周小姐點樣面對被po嗰位女仔

佢最想就係有人po佢出黎討論佢
快啲快啲快啲！

仲要帶頭post相公審人 不知所謂
樣已經豬架啦 心地仲咁惡毒

咁都叫靚好多
WTF

真心覺得clare好慘無啦啦俾人擺上台

周小姐為左上位可以去到幾盡
一俾人發現左自貼就無再開過post
係人都知係你開post啦 唔好再扮純情仙女啦老江湖
諗到都反胃

讀law讀到痴左線

麥明詩 好例子

枉你讀法律
P圖玩偽術

圖呢

張張相都P過晒 睇嚟都嘥氣

化妝姐

堂眉可以拎黎計數

abc妝

賓妺?

樓主你同依條女有咩仇，開左三個post都係佢，借刀借到咁明顯

幾正

中學

大學

都唔係好醜姐

私怨撚出沒注意

如果佢咁都叫靚咗好多，佢之前都真係好樣衰下喎

樓主條女化返個abc妝啫 佢五官唔差啊

佢都係德成訓練出黎架喎

好撚多都係大學變靚 但咁多例子之中樓主竟然搵d咁既野比我地睇

係中學畢業完無哂啲反智校規啫

小學坐隔離條女好豬 上到u撞返 靚咗20倍

樓上做乜po另一條女
又係姓周條女想轉移視線?

借力借得好肉酸

宇澄b